[HK01] 消息：居深圳港婦回港不足14日 已於瑪嘉烈剖腹分娩

屌你老母大陸閪

屌

點解無難產死

Diu

剖腹。